知唔知點解你媾唔到女呀？因為你秒回囉

秒回=d女覺得你好得閒，無聊毒撚，好緊張佢

男人不壞女人不愛
所以唔好話呀叔唔教精你班毒撚

佢地三個鐘先回你，你就三個鐘先回佢
佢地三日先回你，你就三日先回佢

咁樣先做到關係平起平坐，減少做兵機會

如果自問唔係靚仔真係唔好秒回

你樣衰就唔該自動收皮啦

有咩關係，我係女但覺得啲仔唔秒回好冇引。又要撩人傾計又要好遲先回，咁不如唔好傾？

兩邊都秒回咪無問題囉
唔通條女10個鐘覆一次 條仔又要秒回 ？

啱，你秒回我咪秒回
你要玩心戰幾日先回我咪幾日先回

好彩我係靚仔
有時屌得女多都想留返d比人

收皮啦，全部女人都係臭西

關咩事 係冧你佢都秒回你啦

唔秒回仲死得快

你以為啦
問個好多女都鍾意秒回
覺得好Chur

都唔明點解啲要咁玩 浪費時間好咩
咁傾落好辛苦

你諗下
你秒回佢
佢6,7個鐘回你一次
公平咩?
佢拎你攝時間

啱吖 如果無性趣一早收佢皮啦 利申女

毒撚秒回=無撚聊 chur死人咩
靚仔秒回=佢好care我呀

道出了事實

我幾分鐘後都忘記左d 懶係野收兵港女

你三日後仲記得覆佢，仲話3個月添
你條傻仔日日諗住，仲有2個月零3日、零2日、零1日⋯⋯今日終於覆得女神。
人地收兵女神 心諗：乜我有撚化過呢條傻狗咩

人地撚狗甘撚你 你日日放上心口

我就得閒就會覆
唔會搞咁多心機

你係靚仔靚女既
點都有機
唔靚既身材又無既
你點耍心機都係無機

但我次次秒回都溝到女 點睇呀ching

佢唔撚回你
你都咪撚回佢

關咩事 樣問題